突發 利記艾力亞老豆浸死咗…

The father of Liverpool goalkeeper Alisson Becker drowned on Wednesday while swimming in a dam on his vacation home in southern Brazil.

RIP...

利迷

YMCA

係咪前排啲猁迷口業太重
又死

比個仔瘋狂派膠激死左
不孝子快d走
利記唔要你

老豆咁橫死分分鐘個仔踢唔返波

艾利臣

祝早日康復

慘 高普死完老母就到佢死老豆
啲球迷口賤咒人空難死但係要啲領隊同球員受返 都幾無辜

個天好唔公平

依兩條仆街平時可能仲嘴賤過連登利迷先會死老豆老母

唔係空難死㗎？？？

收下你地班仆街臭口啦

得罪講句 利迷不嬲低調同正氣
一個唔覺意就嘴賤過佢地

不嬲都係，咒人果啲都係其他人，由其獌扮嘅